岩岩發左個惡夢

屌！我講緊你呀真惡夢
頭先訓教果陣時發左個夢係夢中發夢同啲朋友出左去， 之後比狗追。

屌你老母之後嚇醒左！

仆街！香港狗賊點解可以變成咁撚樣咁恐怖架你地幾撚時先會真係為市民服務？唔撚係追撚住我地嚟打？小弟就嚟25歲，發覺咁多次惡夢我諗呢個真係最真實最恐怖既一個夢

食屎啦死黑警

我講緊係真惡夢呀！

岩岩嚇醒打錯字

加油！再糞返入夢打柒佢！！！

夢入仲要無帶身分證出街，唔知係唔係今日睇義士啲野睇得太多

撐住啊ching

大家咁話，香港人撐住呀！